巴勒斯坦爆大規模示威 以色列：增加約旦河西岸兵力

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普於美國時間6日下午一點（台灣時間7日凌晨2點）宣布，耶路撒冷是以色列首都，巴勒斯坦當地民眾隨即在各地展開大規模暴力示威抗議，以色列打算在本月8日前，在約旦河西岸加強部署軍力，以應對可能發生的衝突。

根據《每日郵報》報導，在美國總統宣布耶路撒冷為以色列首都後，巴勒斯坦地區的伯利恆（Bethlehem）、希伯侖（Hebron）、拉姆安拉（Ramallah）、納布盧斯（Nablus）、傑寧（Jenin），均發生巴勒斯坦民眾表達抗議的暴力活動，焚燒以色列、美國國旗，並燒毀輪胎，製造大量黑煙與熊熊烈焰。

許多在拉姆安拉的巴勒斯坦民眾對當地以色列警方投擲石塊，以色列警方亦以催淚瓦斯及水砲作為回擊，以色列軍方更表示，將在當地時間本月8日前，在約旦河西岸追加部署數個大隊兵力，因應兩國在加薩走廊可能發生的衝突，但未提及具體內容。

侵仔玩鳩共濟會？

以色列: Trump兄，吹水咪算

侵侵又想整世界大戰出黎??
岩岩先話會暗殺金正X
而家又整埋宗教D野
我記得唔知係YOUTUBE邊到睇過片話第3次世界大戰係由北韓同宗教引起
好似係共X會係背後整出黎

阿美斯特利斯人

全能既神突登整一個耶路撒冷等以巴爭餐飽.
擺明玩尻佢地睇人類自傷殘殺！
成班on99 為左垃圾神

如果聖經預言係啱
跟著就會有人出嚟提出中東和約
嗰到會有短暫和平
基督徒可能被提
七年大災難
耶穌再來

重現中東戰爭 北方戰爭 猶蛔互殺

仲有冇

好似話約櫃會重現人世

你覺得佢有能力玩咩

聖殿同ww3呀

洗牌序幕開始

解放阿拉伯

可以睇下暢銷小說《末日迷蹤》〈Left Behind〉👍
其實有冇被提，災前災中災後都未有定論，七年大災難係咪真係啱啱七年又唔知

聖殿原址好似起咗清真寺，唔知點搞

末世末期主要事件
（僅供參考且未按時序）
敵基督的顯達
神跡奇事
中東和約的訂立和撕毀
猶太人重建聖殿
期待彌賽亞
敵基督自我神化
褻瀆聖殿
獸迫使眾人：
崇拜敵基督及其獸像
受獸的印記
大災難
被提
兩個見證人
傳道
被殺
復活
進攻以色列的中東戰爭、宗教戰爭、世界大戰
幼發拉底河乾涸
東方眾軍到中東
巴比倫大城的毀滅
各國軍隊聚集於哈米吉多頓
耶穌再臨
基督台前的審判
撒旦被捆綁於無底坑
殉道者等未受獸印的已故義人復活
千年王國
撒旦率其眾最後一搏
最後的審判
其餘死人復活
永恆的國度
新天新地
新耶路撒冷

咪係度丟下石頭

中國最後係大贏家

無神論中國全部人落獄

我copy wiki咋
唔好負皮我

撒旦率其眾最後一搏

猶太人重建聖殿

支那入侵中東
人體植入晶片

會唔會蛾入侵似D